點解抖音叫抖音？

改埋d on9名

先生，你抖錯陰呀。